「有圖」求幫睇vans綁帶格仔真定假？🙏🏻🙏🏻

我見其他同款vans綁帶格仔標籤係藍色字⋯

假

假到仆街....

假 真唔係咁

假
報海關未？

係邊買

果幾百蚊就算撚數啦

Ig買

有冇真嘢嘅圖？

So 9 sad

想學野, 人人都話假, 有無人可以話假係邊個位?
真心唔識分vans, 有無咩位係睇到真假分別

vans幾舊水一對都要上網買？

垃圾牌子真假有咩所謂

真架wo

Vans都要上網買

點解要上網買 本身都唔貴可以點再平啲

Vans喺專門店買洗幾錢呀
咁都要上網買

抵撚死

Vans都要ig shop 抵撚死啊

呢隻款而家好平 咁都要ig買..

vans平到笑都要ig買

vans都要ig買 不如著白飯魚算啦